【武漢肺炎】全球關群眾聚集場所 深圳反令商場、戲院、休閒場所全面開放

武漢肺炎全球爆發，各地政府紛紛宣佈關閉所有容易讓民眾聚集的場所，可是中國卻反其道而行，深圳抗疫指揮部更發出通知，明令市內的商場、娛樂場所、演出場所等全部都要開門營業，「進一步統籌經濟社會發展」。

深圳市新型冠狀病毒肺炎疫情防控指揮部發出的通告，表明要開放的場所包括商場、大型連鎖超市、餐館、娛樂場所、演出場所、網吧、旅館酒店、洗浴中心、美容美髮、洗染、攝影、家電維修、會展、圖書館、博物館、批發、汽車交易、拍賣、物流、倉儲、汽車拆解、電商公共服務中心等等。同時，所有公園都要開放，外賣、速遞人員亦可進入屋苑。

當局強調深圳的防疫級別屬於「低」，公共場所只要加強通風消毒，做好體溫檢測。

深圳至今累計有439人確診感染，3人死亡，目前仍有27名確診病人留醫。

深圳新聞網

中國強大了

唔緊要可能呢樣野令到中國滅亡就係今日

同人講0 case連自己都呃埋

桑拿開番晒

要唔開要食草

無窮人了

開左有人去先得架。。

開！開！開！

正呀，好緊火

0 case
隻病仲廢撚過普通感冒發燒

攬炒世界各地之後即刻嚟料
十足唔記得邊套港產片嘅一句對白：「通常主謀有一個通病，就係會去罪案現場睇」

咁先強大架嘛 你估淨係食元素表先之完美進化 加埋一身病毒

信政府

廿分支持

全民煉毒

再唔開暴動都似

大國d test kits 8成唔準既 實驗唔到 冇事既

香埋正苦今日重去武漢包機接港人？搞乜九？湖北已全面開通，要走嘅人都走晒喇，會唔會空機返嚟呀？